東京政府搗破在留卡偽造場 一名中國籍男子被捕

日本東京入國管理局本月11日搗破一所位於埼玉縣川口市公寓的在留卡偽造場，一名27歲中國籍男子因涉嫌違反《出入境管理及難民認定法》被捕。

當局表示，執法人員除了搜獲製作精良的偽造在留卡，亦沒收了約2300張作為原料的塑膠空白卡片，估計該批偽造卡其後會被有組織地出售予非法在日就業的外國人，包括中國人、印尼人、越南人等。

至於被捕的涉事男子，當局指他供認去年12月起因金錢原因偽造在留卡，並承諾未來會配合警方調查。

根據日本入國管理局官網，日本政府會向將在留卡授給在日中長期逗留的外國人，適用對象包括與日本人結婚者及日裔者、在企業等工作者、技能實習生、留學生及永久居住者。當局一旦發現某人持有偽造在留卡，此人將會被取消在留資格及強制遞解出境，若有僱主被發現聘用持有偽造在留卡人士，僱主也會受罰。

垃圾支那畜

開檔一個月就收皮？

呢D嘢尤其支那人做一日都嫌多喇

漢奸
快d捉返強國